今日陣秋意好撚爽

涼涼地 靜靜地

係屋企hea 好撚爽

好正 唔洗出汗

係張床到瞓成日 肚餓就叫外賣

起身扑野啦喂